【入黎多謝】本來今日個集會搞唔成, 全靠蔣麗芸振奮市民士氣

革命之母

人地係佔領之母

果然比泛民更有威力

人哋老豆話曬都係老國民黨黨員嚟,你以為佢真係咁親共咩.

屌你啦佢自己柒左者 咪撚吹到佢唔係咁親共 佢奶到雪雪聲

佢其實係卧底黎, 唔準抵毁佢

喂細聲d啦大把狗mon住架
你想佢死咩

支持